{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 반고개 호텔 도깨비"
    },
    "text": "テグバン峠ホテルSGトッケビ 2020.12 GRAND OPENになりました。 予約された方には見逃さないように、毎日先着順で割引クーポンを提供しています。 使えるクーポンですので迷わず今予約してみてください！ 浴槽、ケノピー、マッサージチェア、乾式サウナ、ゲームルームなど様々な客室タイプをヤノルジャXホテルSGお化け提携でお楽しみいただけます。 一つお知らせしたいことは、ペットの同伴入室はできません。 また、全客室禁煙ですので、禁煙を破った場合は違約金が2倍になりますのでご注意ください。 ランダムで客室を割り当てます。PCゲームはバグ、ロール、リネージュ以外のゲームはインストールできません。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "テグバン峠ホテルSGトッケビです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "2020年12月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "予約をするとクーポンがもらえると聞きましたが、どのようなクーポンですか？",
            "answer": "先着順で割引クーポンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備わっていますか？",
            "answer": "浴槽、ケノピー、マッサージチェア、乾式サウナ、ゲームルームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。禁煙を破った場合は違約金が2倍になりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ランダムに客室が割り当てられるとのことですが、希望の客室を選ぶことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ランダムに客室を割り当てるため、希望の客室を選ぶことはできません。"
        },
        {
            "question": "どのようなゲームがプレイ可能ですか？",
            "answer": "PCゲームではバグ、ロール、リネージュ以外のゲームはインストールできません。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日には料金が変動するのですか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "入室時に身分証明書を確認し、未成年者の宿泊は制限されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 366
    }
}